馬體會怒屌巴塞不尊重 3月就開始搞鳩基沙文！！

馬德里體育會前鋒基沙文轉投巴塞隆拿一事，擾攘多時至今仍然未有任何進展。根據報道，兩間球會在周四才首次就轉會事宜進行洽談，惟馬體會在周五突然發聲明怒轟巴塞及基沙文，隨時令這宗本來甚為矚目的交易，演變成一場鬧劇。

基沙文去季末向馬體會表示自己將於今夏離隊，正當所有人都預測巴塞會在7月1日、即基沙文的贖身條款價格由2億歐元（約17.5億港元）降至1.2億歐元後馬上出手之際，《ESPN》卻報道，至今仍未有任何人向西甲辦公室存入該筆款項；巴塞會長巴杜美亦僅在周五的記者會透露，兩間球會在周四終於進行了首次會面。

就在巴塞的記者會後，馬體會方面發出了一份措詞強硬的聲明，強烈譴責巴塞以及基沙文，另外亦批評巴塞要求延後支付1.2億歐元贖身金額是「不尊重」的舉動。馬體會聲明的內容大意是批評巴塞和基沙文早在今年2月中已經展開洽談，並且在今年3月已經達成協議。按照日期，當時馬體會才剛在歐聯遭祖雲達斯反勝，另外在西甲仍在與巴塞爭逐錦標當中。

聲明續指巴塞和基沙文的行為對馬體會及其球迷都是全然不尊重，又強調基沙文必須在周日歸隊和隊友進行操練。

點解疤狗咁多年轉會都咁肉酸

基沙文 係咪出左離隊聲明？

電話佬都幾慘
之前先挨義氣留隊再續約
而家被疤搞到咁

佢ON9姐，當日點會唔走

成23m年薪
咪留一年

笠左波衫未

巴塞隆拿搵人頂古天奴姐

要屁馬仲點解要基沙文？
定係賣埋牙蘇？

電話佬仲話想拎金球
依家成隻狗咁奶袋底去痴冠

拍曬片，開曬記招，出曬文多謝馬體會同隊友了.....1個月前

件7號都比個新仔拎埋

唔怪得早兩日出bam圖post話要連仔delete account啦

即係乞衣巴塞 又出閪價 想人平放啦

您哋知道邊個係Antoine嘅經理人？

搞鳩基沙文睇咗做搞基
我出返去先

支持馬體會咪撚放俾疤

兩邊不是人 去我地曼年喇

好似話成隊波得佢一個咁高人工
搞到好多球員不滿

即係又有大爺做壞規矩